聶德權講野，有潛台詞。只要你係香港人就要警剔！

內容大致：「公務員擁有雙重身分是一直存在的事.......一旦落實，公務員就應該一心一意落實推動」

潛台詞：「香港市民擁有雙重身分，一個係香港永久性居民，一個係中國公民。只要中共要落實措施，香港市民就應該一心一意接受」

聶德權已經公開表態。講到咁，你重相信一國兩制？我明白人越大，越唔想去改變，部份有一定年紀既人，會覺年青一代係破壞既社會既平衡。但你地有無諗過，由中共侵食開始，個秤已經一步步側向中共，而家所做既只係令個秤去返平衡，根本連側向民主都未做到。如果你重係相信香港政府、中國，堅決屈服係政權之下，你要有心理準備，幾年後你既生活改變得更大，最貼身既係你所擁有既資產，係將來必定歸於中共。

中國一向行共產主義，而香港係資本主義。當香港民主、自由一步步被侵食，結果大家都會知，成為一個中國。資本主義不在存在，香港市民亦最終只會成為中國公民。

坦白咁講，中國人落黎香港買樓，除左係炒樓，更多更多既係為左走資，被免充公。他日香港成為香港省，你就要擔心財產被中國私有化。唔好以為你可以賣樓走到資，香港咁多樓奴，當一件事大家都意識到，就會一齊賣樓走資。到時人心惶惶無人接就只會不斷推低價。到時你只會後悔，但你地後悔既只會係走唔切，而唔係點解當年無企出黎反抗。

2020年...香港人...繼續反抗

source： Now新聞 「聶德權：公務員擁雙重身分一直存在 非新說法」

地下組織浮面